[HXH] HUNTER X HUNTER 2018年1月復刊

SOURCE：

少年JUMP

預計1月底爆機

月尾又腰痛

富奸又派狗糧

汪汪汪！

又話年內

信佢一成

農曆年

起碼唔駛3年先

今年內宣佈復刊

呢排復刊密左

又有十話睇啦屌你

出埋呢10話可能要休2年

我屌你

收埋你把烏鴉口啦

收聲啦

1月出PS4 MHW喎

佢好似主打RPG GAME

暗黑大陸根本畫唔到D咩花臣,拖字訣

所以佢1 月連載未啱啱好囉
你唔係以為佢1月先開始畫呀?

月經回覆, HXH都拖, 你都係睇返OP啦

暗黑大陸講左幾多年？ 幾年前已經都話過佢作唔到暗黑大陸架啦

真係唔知有邊套漫畫開個新篇章十年都未入正題